有線中國組正式收檔，請cut有線

踏入2021，香港都正式玩完

冇新聞咪抄下大報囉
反正你班垃圾都寫唔出咩

依家嘅中國組 = CCTV

每日關心四人幫甩線狀況：新撰稿係大公報記者

//【有線「新・中国組」】
新年伊始，「新・中国組」頭條和二條都直出CCTV（真CCTV，不是CCTVB），01:08 張偉聰開始解釋固體廢物，條 VO 和 CCTV 網上內容係一字不漏照抄，只係用廣東話讀出。//

Push

有無人可以提早中止合約

Unlike 埋fb

2021
有線變亞視

用錢睇呢D

CCTVB都仲大把人睇

有線正式玩完

push

推

push
有條五毛狗逐個cm俾負皮